鍾意俾人讚靚仔定有型

正 靚
負 型

利申 兩樣都冇

唔方好嘢

鍾意俾人讚靚女定可愛

靚仔就姨姨嬸嬸
有型就姐姐妹妹

通常比人讚靚仔多 自問樣唔man 女仔眼 男人味唔係好夠 味試過比人讚型 型會好d

可愛

俾人讚可愛
利申：仔